有冇人聽緊881晴朗

D飛雞個鳩個打上電台喊曬口咁話幾咁慘話公司仆街
屌武肺都成年飛機都停飛左成年
而加先炒白出左成年糧仲想點
出面度度都話做唔住要執架啦
咁撚蠢聞到味都仲諗住有得繼續做
飛雞係咪個個都on9

比人炒咁梗係有咁慘講到有咁慘啦
佢地不知幾醒

一哭二鬧三上吊

No pay咗成年撚有白出糧

想埋單

要供樓果D先最慘

原來全個香港得航空業慘, 其他行業唔慘??

點解係都要誇大佢地慘況?! 大把飲食業都失業啦, 佢地仲要低學歷

你地班空姐空少起碼都有學歷語言又好, 咁其他人點算?!

On9，要怪就怪中共點解傳播武肺。係佢地攪成咁㗎

其實已經仁至義盡
佢無用mpf對沖
又賠多一個月
仲想點

唔排除其他行業更慘
但就算咁都唔代表航空業唔慘

利申 非航空業

唔使做冇糧出仲想點
仲要賠突

冇話佢地唔慘, 之不過要關心埋其他行業

有好多仲慘過佢地既人, 仲為生活苦苦掙扎中

係要鬥慘嘅
抵成世做奴隸